[宮心計] 成套劇最型係咪李天翔？

搵最撚柒果個馬撚做主角

睇唔慣認字特警做好人

成日都凝住係奸角

遲啲應該會強姦心牛

可能最後陰9馬撚

我覺得係蕭正楠最型😂

同老蕭爭心牛 跟住用王子身份迷姦佢

呢套劇令我覺得雪雪雪型左啲

太搶鏡

最後會唔會變奸

唔係啩

可能因為係馬撚隔離

馬撚悄悄留下負皮